覺唔覺唔玩lol既人好撚扮野

打埋晒咩dota
咩鬥震突攻
明明lol係神作
走去玩其他game
係咪覺得自己好型好威？
定係打lol打唔掂轉場咋
不服來辯

唔覺，冇興趣辯

Your user name sold your everything to me

pointless to start a debate so

唔覺

有冇中文？

連登無人理性討論？

奸奸？

咁唔中意就係唔中意 邊有得逼住打

利申 有玩過 唔中意 走了

Lol神作？ 頂多叫熱門遊戲

Btw 建議你玩下啲付費game 井底蛙

Lol未玩完一場就已經訓著

玩咩game都要比你話

一見到個post就諗起冷靜d 照下鏡個潮文

Lol比狗玩 我唔想做狗姐

我打lol
我男朋友話好無聊去左玩其他game
仲要串9我話lol係傻仔先玩 佢就不了
我dllm
唔玩lol玩其他game有優越感啲
認同樓主

冇人上釣

樓豬又唔講下lol點好玩法